廖慧儀，如果你個ex係陳同佳

你死撚左啦
仲有邊得你含danny條雪條

阿sam rip
我會出儘奶力狙擊對狗男女

關你q 事咩
狙擊 笑死

我俾人帽過
睇唔順眼 你吹呀

Gchi

廢Beta男仲好意思講出聲🤣

呢條女遲早俾第二條仔玩

呢d女
插下就算 做雞就ok
上身就點都唔會囉
刑住係劏豬登
男人都係怕邪西

多過兩年就會有富二代埋單

邪花 不了

飛左danny之後到danny跳樓
依世都無人敢再埋條女身

佳佳行得好前？

唔好代入做悲劇主角啦

佳仔好撚alpha

派帽者的確好仆街
依個世代越黎越多人派帽